阿婆殺手黃國英！

黃國英：炒股不炒市 騰訊年內有望見500元

對於港股走勢，豐盛金融集團資產管理部董事黃國英表示，港股繼續「炒股不炒市」的機會很大，尤其現時新興產業股仍熱炒，顯示市場風險胃納程度很好，難以大跌；料恒指仍未見今年高位，但要視乎金融股走勢。

他預期，教育、醫療、物業管理板塊繼續為市場焦點，亦可留意醫療儀器及燃氣板塊。

小米集團快將來港上市，他表示，旗下基金料會認購小米，預期上市後小米股價傾向會做好一點，然後才食胡。

現時其管理的基金有逾一半比重為港股，美股佔逾3成，餘下較多為歐股和日股。其中，基金沒有直接持有比特幣，但有買在美國上市的比特幣交易所買賣基金，因早前成功在高位沽出部分，現時此持倉是零成本。

另外，基金現時的最大持股為騰訊控股(00700)，佔組合比重約11至12%。他料騰訊年內有機會見500元。而其手遊業務能否帶來收入的最大憂慮亦已消除，相信其估值可獲重估。

黃國英之前係咁吹奏700

黃國英仲唔出來派定心丸，大聲d講而家仲係牛市呀

佢十頭蚊個時已經入左維他奶

雖然佢420加注左700係柒

但計埋應該都仲係賺到笑

阿婆睇報紙
後生仔睇youtube施傅施宏毅 目標價576蚊
見d人當佢神咁拜

佢物管內需都講咗好耐啦

好過其他財演今時今日先叫人高位吼

要鞭屍有排都未到佢啦

淨係 前幾日 基建救市 叫人PUT 已經有料啦

仲有係美股玩寵物用品股都羸到開巷

你可以話佢今轉過份樂觀

但係佢真心有vison

點都唔及新晉燈神 痰朗胃

又燈神

由上年手機到年頭藥股佢都嬴

兒登仔輸錢就賴人

up過貨底當渣到尾?
望下佢d領軍倉

得罪講句

追得momentum股就要自己識轉身

買完仲要等人領軍根本就晒尻氣

淨係識賴人真係抵蝕

係啦係啦 得罪講句 班粉屍抵撚死

買股要靠人好似救神問卜咁本身就唔應該

求

你望下佢個blog幾多呢d 傻粉
升既就gogogo 跌就問典算

咁植耀輝之流都有班傻粉啦
高位開始剩係識叫人溝騰訊舜宇
對個市無大局觀 操作又渣

上面兩個起碼睇得通透 揀版塊揀得中

黃國英認同
痰朗胃不敢苛同 賺少少就識認叻 輸就藉口多多

冇阿婆接貨佢點出貨姐

黃腳鷹

兩個我都有睇

英SIR睇前景

痰就不嬲都係睇基本面揀強勢股

TA轉勢就要止蝕架喇

無人可以10次10次都羸

跟巴菲特都會買錯IBM

佢無唔認輸wo

林嘉麒同阮子曦呢?

黃國英700都無睇錯
人地介紹果陣好似200
跟左400幾放就一倍
不過佢覺得仲有好大前景咪繼續渣囉